暫緩繳稅: I have no stake in the society

申請暫緩繳納暫繳稅
收入減少原因: I have no stake in the society

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

我想簡單D
My money is dead

係林鄭話我no stake in the society
稅局如唔同意即係想作反

我同意要攪「I have no stake in the society」行動

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never

推

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

林 鄭 毒婦
貼牆

正

喂諗得過！

Tax bill is dead

日頭又要繼續推

lm